青協: 家長忌熄機損子女社交

內地手機遊戲《王者榮耀》，在港中小學生社群受歡迎程度，未及另一手遊《傳說對決》。有社工估計近半學童課後會組隊打機，成為重要社交活動。由於約30分鐘的遊戲對決不設暫停，社工勸籲家長見到子女打機時，切勿「即時熄機」，以免子女拖累全隊，影響朋輩關係，應就熄機給予緩衝時間。

支那手遊

支那出品+垃圾手機課金game